和你清倉，我很愉快

我地止蝕派、清倉派笑到最後

清完倉想all in sqqq

來吧特大災難

菁蒼派士氣如虹

真係一人一晚

前幾日出糧溝左十幾萬，琴日升返啲蝕變賺
一陣睇下抄唔抄底

輕鬆，多謝大家

抄！